邊個係金融

死個人都出咁多po

有冇諗過會影響其他人閱讀

國際金庸中心

樓下死全家

做乜咁惡毒

樓上係仆街

Me.financial

Mr